今日返工用英文present 講到1999

跟住Q&A section, 簡單data 都搵唔到

好灰

努力學返好英文就得，加油巴打

執定包袱啦

9000蚊文員等緊你

我明呀，最近份新工又係要講英文同同事溝通
有時連上司講咩都唔太get到
日日都好大壓力

Er er er this this this la

是旦啦 有出嚟講到嘢就得

Sor lo,
早知唔問你

我都係，有陣時聽唔明老闆講乜，又唔好意思再問

身邊嘅同事個個唔係竹昇就abc
唯有安慰自己做多排會慣

人工好?有無20+
要英文溝通

我呢兩年都係咁，成日都要同外國人用英文傾計，不過而家無咩野，因為7下7下，就慣架啦

可唔可以透露下咩行業

做緊developer